# TODO List

- [ ] отчёт начинается со слов Statement for
- [ ] если нет названия клиента выбрасывается исключение
- [ ] в заголовке отчёта есть название клиента
- [ ] в отчете выводится no performances если список выступлений пустой
- [ ] для каждого выступления выводится название пьесы
- [ ] для каждого выступления выводится количество проданных билетов
- [ ] каждая пьеса выводится на отдельной строке
